社福區罷工第一日，今晚愛丁堡集會！

全部有不反，支持罷工手足！
lunch有五區和你哀，
今晚7點 中環愛丁堡廣場見

罷工手足唔係comdom 支持社福界

黎緊兩日罷工手足仲搞左好多活動：

推

出黎支持

多謝社福界手足

唔夠人

去緊鐘樓

冇人知今晚有集會

［文宣討論］貼紙文宣

借位唔好意思

今晚

愛丁堡集會

晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

今晩要人啊